全港滅蚊計劃

蚊真係好討厭
永遠係公園坐都會比蚊圍攻
點先可以令佢絕種
有冇平又有效既陷阱可以大量製作周圍放

由細到大冇乜蚊咬sor

樓豬咪就係有效嘅捕蚊器，喺你隔離咪可以防到蚊咬

毒撚到蚊都驚

推呀

咬返佢

PUSH

隨身攜帶電蚊拍，殺晒附近啲蚊先坐低

唔夠效率,
想大量整陷阱滅佢族

蚊仔咁得意

果啲蚊之咬人痕撚到仆街

殺!!!!!!!!!